Які існують типи даних у Javascript?
String, Number, Boolean,Undefined,Symbol, BinInt

У чому різниця між == і ===?
== - Не суворе дорівнює;
=== - Суворе дорівнює;

Що таке оператор?
Це мова з проникненням типів